唔好意思，唔好再話前線冇鬼

冇鬼既話點會有便衣
更加唔會有水刮隊長啦
警黑勾結都做得出
仲以為冇鬼會唔會太天真
我係死黑警既話梗係想你留低比班狗出火啦
但係我地根本冇方法去捉鬼
一捉鬼又有機會搞到分化
所以我地唔應該咁易比人帶風向
希望各位抗爭者可以跟自己諗法
要快閃既就繼續快閃
見到有人要死守既話冇問題
放底你既尊重就夠人唔洗留
唔好比黑警利用一齊黎一齊走呢句
前線唔係得留守一招
記住be water, hit & run 一樣可以係前線決定